作者：0 级骨钉，琳 缇佩斯（编辑）

# 魔法少女结月 第二章
早上起床，神清气爽。

“克莱斯托！”将翅膀耷拉在书堆里一动不动的魔杖唤醒，结月从衣柜里挑选出今天要穿的胸罩后便将睡衣一件件换成校服。

“欸我正梦到跟米蒂尔妹妹一起打败魔物呢……”

“看你睡得满脸 h 的样子，肯定在梦里也对我做了不少色色的事！”对着镜子，结月梳理起自己睡乱的头发。

“才没有呢！谁会在梦里还要工作啊，当然是和米蒂尔妹妹一起玩比较开心啦。”

牛奶鸡蛋，用过简单的早餐，结月站在门口换上鞋子：“可以出门了。”

克莱斯托随之化作一道光，飞向结月的发梢上凝成一颗天蓝色的发饰。

上学路很是热闹，到处都是整齐打扮的上班族或者学生。混在其中的结月突然有了一些使命感：魔法少女……以后这些平凡的日常就需要自己来守护了吗？

进了校门，周围都是提着包吵闹的同学。开阔的广场上，中间是一座巨大的雕像，那是这座学校的创始人。雕像前一座两米多长的石碑，记录着悠久的校史。

教学楼前，一群人排队站在几辆校车前，几名老师模样的人站在中间说着一些什么。

“这是在做什么？”耳边传来克莱斯托的声音。

“好像是运动系社团，今天要去参加比赛呢。”结月望着他们，向教室走去：“要是……吹奏社团也有实力参加比赛就好了呢。”

……

现实当然是残酷的，虽然结月上课时就期待了一下今天的练习，但杂乱无章的‘合奏’还是让她放弃了幻想。几个女生在指导老师无奈的笑容下相互挤眉弄眼，调皮地掩饰着不熟练的乐器功底带来的尴尬。

放下有些沉重了的上低音号，结月揉了揉酸胀的嘴巴。抬头一看，真弓学姐坐在前排依然昂首挺胸，刚刚的双簧管独奏里，学姐的乐声还是那么动人，反而和其他人生疏的乐声显得格格不入。

“各声部分组练习吧。”老师摆出一副‘算了算了’的表情，任男生女生们嬉笑着回到各自部门的练习教室。

“结月同学，请来一下。”刚离开椅子，结月就被真弓学姐叫住了。“你的音感好像很不错，来我帮你单独指导一下。”

“诶？”结月天真的歪了歪小脸，“那……就麻烦学姐了。”

“不用客气，”神乐真弓转过身子看向了低音部部长，“今晚各位就不用等佐仓同学回来了。”

在低音部羡慕的眼光中，两人离开了教室。走廊上各个社团得奖的照片和奖状已经发黄，每次经过这里结月都会感到有些“愧对前辈”的感觉。

然后在下次练习时继续摸鱼。

身为部里唯一的双簧管，真弓拥有一间仅属于自己的练习教室。结月刚跟着她走进来，真弓就扭过身子锁上了门。

“学姐的教室很整洁呢。”有些尴尬地打量着四周，结月抱着上低音号坐在了椅子上。

真弓来到一个大柜子旁，从里面拿出一只大背包。

“不过没有面向走廊的窗户呢，在这里只能看到操场。”晃悠着穿着室内鞋的双脚，结月有些局促。

“嗯，这样比较隔音。”真弓把背包打开，哗啦啦拿出一堆东西。

“经常独自一人在这里练习，也会有些寂寞吧。”上低音号太重了，结月将它放到了两腿之间的椅子上，将它双手环抱。

“对啊，所以结月能来玩我也很开心呢。”真弓一边握住了结月两只手腕，一边悄悄从包里拿出一只手铐，将结月的双手拷在了一起。

“欸？？”结月惊讶地看着真弓，对方又拿起了两副大一点的手铐，慢慢靠近过来。

“真是抱歉呢……欺骗可爱的学妹们，不过结月同学真的很懂呢。”

结月不停地挣扎：“懂……懂什么呀！学姐不是要指导我音乐的吗？”

真弓握住了结月跳来跳去的脚踝，将它们也拷在了椅子腿上：“我们以后可是要一起战斗的，结月同学必须尽快学会如何战斗才行。克莱斯托呢？该不会没来吧？”

“在的在的~”结月的发夹发出一道亮光，随着头发散落下来，克莱斯托变回了原形，欢快地飞了起来。

“我今天要对结月同学做一些特训，能麻烦你不要打扰吗？”

“没关系没关系，米蒂尔妹妹在吗？闷了一天，赶紧让我透透气。”在教室里飞了一圈，克莱斯托感觉有点没意思。

一道紫光从真弓的手腕上闪过，米蒂尔也化身于在教室里。

“无聊的话，我可以陪你去天台逛逛。”静静地浮在空中，米蒂尔看起来就像个训练有素的女仆。

“好耶！”

望见两只要好的魔杖飞出了窗户，红着脸的结月转头看向了学姐。

然而，此时真弓手里已经拿起了更有趣的东西：一枚跳蛋。

真弓轻轻掀起结月的水手裙，拉开可爱的小内裤。

“诶！学姐你要...”

尽管结月疯狂地挣扎着，跳蛋终究是落进了那个地方。

凉凉的感觉让结月忍不住想夹腿，但被真弓有力的手臂按住了。她隔着内裤柔软的布料，将跳蛋挪动到正确的位置。

“坚持住喔，结月同学。”真弓按下了开关。

“唔……”

一开始的强度并不高，但柔柔的感觉就像有一根指头在抚摸一样安抚着她慌张的情绪。虽然结月试图抵抗，但强绷起来的精神很快就泄了劲。

跳蛋的力度在增强，结月感到好像已经有液体流出来了。

真弓拿起了自己的双簧管：“跟着我，我吹一个音你也跟着吹一个音，音准和节拍都不能错。”

还等结月没反应过来，真弓就把双簧管放在了嘴边。

do~一拍。

笨拙地把吹嘴送到嘴边，结月也试着吹出这个音节。

但在跳蛋的作用下，吹出的声音完全变了，无论是声调还是节拍。

接着是下一个音，re~。

这次结月有些熟练，但依旧惨不忍睹。

就这样，两个人一奏一和，空旷的教室里有了些热闹的气息。

“还真是……指导音乐啊……”忍受着下身的折磨，结月只能勉强跟上学姐的节奏。

“不行，结月真是太差劲了。吹出的音调完全不在一起。”真弓放下双簧管摇了摇头。

“还不是……还不是这个东西……”红着脸低下头，身体里的欲望越来越强了：“学姐本来就很厉害，还……这样欺负我……”

“我没有欺负结月同学。”真弓认真地说道：“不信，你听。”

除了自己下身的震动，教室里好像还有一丝低沉的嗡嗡声。

真弓一步步靠近结月，嗡嗡声愈发清晰，直到她的腰身已经贴近了结月的小脑袋。

“这是...”

结月很快对这声音的来源有了初步的猜测。

“我身上一直都有的。”真弓一边说着，一边撩起了自己的裙子。结月果然看到学姐那薄薄的黑色裤袜里，粉红色蕾丝边的内裤上有两只圆圆的凸起。

真弓把跳蛋力度调小，接着将遥控器递给了结月：“遥控权交给你，接下来的一首曲子你可以随意使用。不过，这三只跳蛋都归它控制喔。”

“这……真的可以吗？”遥控器捏在手里，结月有种不真实的感觉，但下身的刺激确实变得非常微弱。

真弓没有说话，径自开始了自己的独奏，悠扬的乐声再次响起。不信邪的结月试探着提升了跳蛋的强度，果然，下身的震动又强烈起来。

“哼……”不小心发出了可爱的声音，但真弓学姐好像一点事情都没有。手里的双簧管依然轻快，甚至连一丝音准的变化都听不出来。

接下来的几分钟里，结月开始肆意玩弄遥控器，时不时地将它调小或者马上调大，但这只是白白让自己越来越兴奋，最后甚至搞得自己已经快要高潮了。

一曲毕，身体和耳朵一起得到享受的结月已经气喘吁吁起来。

“怎么样。”真弓再次将自己的裙子撩起，即便隔着黑色的裤袜，结月看到她的内裤已经湿透了，但她看起来完全没事一样。

“学姐你……什么时候把跳蛋放在里面的……”

“下午吹奏活动开始前，我就放在里面了。”真弓一脸无所谓，好像在说今晚吃什么。

“为什么要这样……”

“结月同学，你知道我们魔法少女的魔力来源，就是情欲吧。”真弓突然一脸认真，一只手拿过遥控器，将它关闭。

“知道……”已经到达顶峰的结月一下子感到很难受，但看着学姐的脸庞实在不好意思说出来，只好扭了扭身体试图排解欲火。

“我们使用魔法必须依靠身体的欲望，特别是最强的那一击，需要高潮时才能释放出来。但如果这时候我们沉迷于快感，就会失去对战场的把握，分毫之间就可能送了命。”

结月回想起昨晚的情况，如果自己能一发命中那只巨狼的眼睛……

指尖夹着遥控器，真弓蹲下身体双手捧住结月的小脸，“所以结月一定要学会控制那种感觉，明白吗？”

说完，没等结月回应，她便按下了遥控器，是最强一档。

“嗯……！”突然受到袭击的结月马上就失去了控制，短短几秒就来到了高潮。发烫的小脸挣脱不出真弓学姐的手掌，小小的身躯只好抱紧了自己的乐器来释放身体里的那种冲动。

真弓看起来依然很冷静，但一样通红的脸颊和微微颤抖的长发暴露出她也来到了高潮。涨满情欲的学姐，果然也一样迷人。

张开纤细的手指，捂住了结月的双眼：“不要看……”

“嗯……”

……

当两人‘练习’结束时，天色已经黑了。往外看看，操场上已经空无一人。

“……哈……哈……”结月不停地喘着粗气，她早已双眼迷离，好像快要失去意识了。不知被玩弄了多少次的她，身上衣物已经不见了踪影，只剩下一条早已浸湿的小内裤。但真弓没有停下来，她继续用手揉捏着结月的乳头，另一只手再次将跳蛋开启。

“啊！……”不到三秒钟，她已经再次绷紧了身体，怀中的上低音号像个布娃娃一样被紧紧抱住。嘴巴里虽然仍然含着吹嘴，但发出的声音陡然变了调。

“唉……”看着眼前被自己折磨了一晚上的女孩，真弓有些心疼了：“是我有点心急了，能力锻炼这种事，还是要一步步来才好。”

她其实也一样狼狈，现在身上也只剩下胸罩和早已湿了一大摊的黑色裤袜。

“没……没关系……”结月瘫在椅子上，双手扶住摇摇欲坠的上低音号。

“嗯，你今天已经很努力了，我们先回去休息吧。”

“好……”回答有气无力。

真弓将结月的衣服拿过去，捡起小内衣准备帮她穿上。

“不用……我自己会穿……”红着脸将学姐推开：“魔杖们还没回来吗？”

突然，两道弧光闪过，克莱斯托跟米蒂尔已经飞进教室。

“快！魔物来了！”异口同声。

真弓心头一紧，天边不远处果然有一朵黑雾逼近。

“那个魔物好像是冲着我们来的，我们先离开这里。”米蒂尔看到有气无力的两人，迅速了解了情况。

“好！”拉着还没来得及穿上胸罩的结月，真弓冲出了教室。

看了看表，现在已经八点，学校里已经没人了，真弓心底稍稍舒了口气。

但这口气没再提回来：走廊里，不知何时已经黑屋弥漫。

“不好了！这只魔物好像……早就来到这边了！”克莱斯托急得团团转——眼前的两人显然已经被‘练习’榨干了身体，已经没有魔力可用了。

“没关系，我们先找个地方躲起来，这只怪物未必就是冲着我们来的。”

两个只着内衣的女孩跟着两只魔杖开始在教学楼里逃窜，有些地方黑雾还不是很浓，但不远处魔物的气息已经越来越近了。

“我……”结月早已被耗干了体力，快速奔跑下很快就脱力了。

绕过拐角，真弓一手拉着结月拉开了眼前一扇门：“快进去！”接着便锁上了门。

“哈……哈……哈……”大口喘着粗气，结月将头靠在背后的墙上，一动也动不了了，只剩下略显平坦的胸口不停起伏。

“怎么会这样……”真弓有些自责。明明魔物出现的频率通常要一周，最快的一次也至少要三四天。正是因为昨天刚打败了一只魔物，今天她才会这样训练结月。

米蒂尔：“主人，这只魔物可能是专门冲着您来的。它身上有昨天那只魔物的气息。”

难道是昨天那只的同窝？还是……

脑中飞快地闪过各种可能，但无论哪一种对目前的情况都没有帮助。

结月慢慢地也不再喘息，只是靠在墙角一动不动。

这是一间储物室，里面堆了几个桌椅板凳和一堆大大小小的箱子，甚至还有美术部办完活动后丢在这里的大挂画。真弓将这些东西慢慢移到门口，勉强挡住了外面的视野。房间里狭小的空间反而给目前的紧张氛围带来一丝安慰。

“不好，如果它追踪到了主人的气息，很可能会直接到这里来！”米蒂尔说出了沉重的事实，但这里只有无力的女孩子。

克莱斯托：“如果是结月的话……说不定还……”

一直不敢说话的结月：“嗯？”

克莱斯托：“唉，其实你应该还能榨出一点魔力，但对付那只怪物恐怕是……”

米蒂尔：“先考虑怎么躲过它吧，你会用隐匿魔法吗？”

克莱斯托：“当然，可是你的主人已经……”

米蒂尔：“虽然有些冒犯，但我们只有这个下策了。”

结月一脸茫然：“欸？你们在……说什么啊。”

真弓：“结月……抱歉，这次真的要麻烦你了。”

“？”

不等结月发声，克莱斯托就使用体内存储的魔力发动了变身魔法。但结月身上没有出现变身后的那身华丽小衣服，只有神似龟甲缚的柔软丝带和一双蓝白过膝袜。

下身熟悉的感觉再次传来，不同于跳蛋的简单粗暴，克莱斯托的丝带就像一只细致入微的手，轻抚着她下身的每一处细微敏感，仿佛在安慰那被跳蛋摧残了一晚上的私密。除此之外，阴道里也传来一股涨满的感觉。

“好难受……”

“虽然每次变身都会有一身华丽的服装，但那些说白了只是比较坚固的催情道具而已。主要还是是为了让魔法少女发情从而获得魔力，顺带提供一些防御力。”真弓抚摸着结月地后背，安抚似的说道：“克莱斯托也是为了节省魔力，只进行了性价比最高的变身呢。”

克莱斯托不失时机地吹捧道：“不愧是学姐呀，懂得真不少。”

了解了缘由的结月开始放松下来，虽然事实有些残酷，但现在还是保命要紧。只是……下身突然被涨满实在是非常难为情。

克莱斯托:“那个……刚刚和米蒂尔妹妹玩的太开心了，魔力有点不足……还有什么道具可以用吗？

“跳蛋刚才跑出来时没拿出来……”真弓无奈地抚额:“这样的话，就只能……”

“学姐……？”

真弓来到墙壁旁，上身靠着墙半蹲下来:“不要看……”

接着她低下了头，长发垂下遮住了她的脸庞。真弓把手伸向内裤，连带着裤袜一齐脱了下来。接着在结月惊讶的目光中，从后面取出了一只肛塞。或许是动作有点急促，阴道里也缓缓滑出一只黑色的棒状物，真弓若无其事地伸出两根手指，将它又缓缓推入体内。

“用这个吧…啊、我可是每天都有在……在灌肠的，所以很干净的…”真弓一边提上内裤，一边用口水打湿了这只 2.5cm 的肛塞：“结月……后面……抬起来。”

目睹这些的结月红透了脸：“真……真的要这样做吗？”

不情愿的心情却没能转化成语言。少女无法拒绝，只能用双手扶着墙慢慢弯下腰，站在她身后的真弓轻轻拨开结月稚嫩的臀瓣，将肛塞头部贴上了她的肛门。娇嫩的后面被异物顶住，结月的身体不由自主地颤抖起来。但真弓没有犹豫，开始试图侵入结月的后庭。少女的稚嫩处还是第一次被如此对待，但肛塞湿滑的表面是那么轻柔，一点点地进入了从未被开发过的处女地。

乳头上不知何时也被粘上两只圆圆的乳贴，但内里却是纤细湿滑的绒毛，抚摸着那对微微挺立的乳头。

“…学姐……我还是第一次……请温柔一点…”结月忍不住出声请求着。而随着肛塞整个进入了她的体内，强烈的扩张感让她难受得叫出声来：“哼……啊……！”

然而在一边的克莱斯托又想出了新招：“不如，把你那只更大更强力的阴栓也给结月用吧。”

“……好。”真弓一手扶着结月的臀部，微微弯腰，将内裤褪去，那只硕大的表面沾满了爱液的阴栓再一次缓缓地滑落出来。“啊……”忍不住轻声低吟，真弓努力克制住发抖的身体，用手轻轻将整个阴栓取了出来。

紧接着，真弓又缓缓将结月体内的阴栓抽了出来。空虚的阴道口来回收缩了两下，马上又被沾满了真弓爱液的另一只更大的阴栓所填满。

“唔……”下身受到两根异物的折磨，结月感觉到一种前所未有的难受……和满足。

帮结月提上内裤后，真弓犹豫了一下，便将结月那只阴栓直接插进了自己体内。尽管自己的身体也在颤抖，阴栓进入身体的过程却没有丝毫犹豫。

“主人……”米蒂尔好像有点吃惊。

“准备好了吗？魔物可是快要到我们这一层了呢。”克莱斯托说着，便开动了结月身上的玩具。

“唔……！”

带着些许的粗暴，勒着上半身的丝带慢慢缩短，狠狠勒入了结月的皮肤，同样被深深勒入她体内的肛塞和阴栓也随之震动。

“啊……”有些痛，但更多的还是燥热的情欲。虽然身体已经被玩弄了好几次，但还是被猛烈的刺激弄得发软。

真弓：“米蒂尔……我也……再尝试一次。”

“明白了，主人。”米蒂尔得到指令后，也发动了魔法，使真弓下身那只原本属于结月的阴栓剧烈震动起来。

“嗯……”轻轻皱着眉头，真弓的双手不禁按压起自己的小腹。阴塞的震动非常剧烈，甚至盖过了结月的轻哼声，但无论真弓如何扭动，也没得到一丝快感，只有高潮过而极为敏感的阴唇给她带来了一阵阵痉挛的刺激。

尽管在结月面前努力保持，但表情看起来还是十分痛苦。

“抱歉，我没能从主人身上采集到魔力。”米蒂尔的声音听起来十分愧疚。

真弓：“没……没关系，这是我的体质问题，不是米蒂尔的错。但是我一定不能让结月一个人独自努力……”

“勉强……差不多够了吧……”克莱斯托的声音终于响了起来:“委屈一下二位，我只能用最节省魔力的办法了。”

隐匿魔法，通过贴身的魔法造物形成一道贴身的屏障，从而阻止魔力外泄。通常而言只需要形成一层缠在身上的绳子即可，魔力充足时甚至可以形成胶衣包裹全身。但克莱斯托为了节约魔力供两人使用，只能用了个更讨巧的办法。

深蓝色的光罩将二人笼罩，真弓和结月身上开始出现一道道绳子。绳子系上手腕后边开始将其拉向后背，接着是向上绕过颈部，再向下在躯干上层层缠绕。然后是双腿，并在一起紧紧束缚后，将膝盖处的绳头再次上移，直到她们的颈部，拉紧，形成了一只深红色的项圈。这样一来，两人不仅没办法活动，还要承受颈部被深深拉向腿部的难受姿势。

“唔……”结月难过地动了动身体，她没有像真弓学姐一样双腿被并着绑，而是双腿盘在一起成海老缚状。而且颈部的绳子很短，脑袋都要贴在地上了。而且为了榨取魔力，自己的股间又加了一根绳子，深深地勒进了自己的私密处，再次将那只肛塞往身体里顶进去了不少。

内裤早已被湿滑的爱液打湿，甚至已经洇湿了大腿上白色的丝袜。结月只能深深低着头，不敢看学姐一眼。

当然真弓也不太好受，她的长发从左边顺着披下，上身虽然不用压得那么低，挺立的乳头上却有一对乳夹，分别被两根细绳直直地拉向了膝盖处的绳子。

“嘛……真弓毕竟比较高嘛，需要再加点东西帮忙流转魔力……”

“别说了……”结月难受的想哭，身体明明已经成了那样，下身和后面的东西还是在震动着。后面……明明连自己都没碰过那里！

真弓：“结月同学把头放在我的膝盖上吧，这样会好受一点。”说着，她慢慢挪动身体，一点点将大腿送到了结月的脑袋下面。

枕着学姐的大腿，一丝丝幽香钻进了结月的鼻孔，忍不住多吸了几口。

真弓学姐的声音传来：“别……那里……水都沾到那里了……”

结月马上就懂了学姐的意思，赶紧乖乖地趴好一点气息都不敢发出。

![](./../../插图/被困储物室的魔法少女_low.jpg)

[点此查看该图来源及评论](./../../插图/被困储物室的魔法少女.html)

外面的危险越来越近了，屋里的几人一动不敢动，连呼吸都快要停止了。结月强忍着下身一波波的快感，好像随时都要忍不住叫出声来。

一分钟……三分钟……十分钟……

不知过了多久，魔物的气息才渐渐远去。也许是长时间绷紧的精神，让结月又燃起了一丝欲望。被捆缚的手脚不由自主地挣扎着，想要让下面的绳子勒得更深入一点。

克莱斯托：“结月……你说不定能消灭那只魔物呢。”

“不……我真的能做到吗？”

“你现在一定欲求不满了吧？对我来说可是很丰富的魔力呢。”克莱斯托一边说话一边解开了两人的束缚，但结月身上还留着身上的一副‘龟甲缚’的丝带。

真弓揉了揉手腕：“我懂了……结月，你……还能再来一次吗？”

结月：“嗯……如果有学姐帮忙，一定可以！”

“那就再辛苦你一次了。”真弓将结月扶起。结月悄悄来到储物室门前，打开门。远处走廊拐弯处，一只浑身幽绿的猫正缓缓转过身子。

右手握着克莱斯托，却完全不受控制地颤抖。真弓来到结月身边，怀抱着结月，握住了那只颤抖的右手。

“没关系的。”声音很温柔，就像她演奏出的乐曲，幽香再次调皮的钻进结月的鼻子，手中的魔杖再次发出璀璨的亮光，淡蓝色的发梢也随之飘扬飞舞。

“喵呜！！！”明明是喵叫声，却那么凄厉。魔物的身体瞬间化成一团墨绿色浓雾，直直地向储物室冲来。

“克莱斯托！”大声的呼喊着魔杖，乳头和下身、后庭的震动突然进入顶峰，一瞬间就将她送入了高潮。大量的爱液不停地流出，顺着她的大腿小腿不断往下流，甚至聚成了一个小水洼。

奇怪，明明已经几乎没有快感了，但总觉得好舒服。手上的克莱斯托还是那么好看，我……成功了吗？

克莱斯托闪烁出的耀眼光芒照亮了整个楼层，将那只怪异的猫妖迎头击落。

身体被紧紧抱住，讨厌……明明……人家明明还没从高潮里回过神呢……

彻底放松下来的神经终于支撑不住疲惫的身体，结月眼前一黑，倒了下去。

……

扶起结月柔软的身体，真弓将她和自己身下满是湿滑液体的东西取出，一步一拐地带着结月慢慢回到教室。

地上的猫妖早已不见踪影，只剩下一缕亡魂回荡在原地。
